五毛三色貓，亞古路死全家

係呢個post屌撚死佢地，其他post入面咪撚理佢地俾佢地轉移視線

喂，三色貓，入黎啦

五毛果個

五毛狗唔夠膽入黎？

一早就BAN左呢堆垃圾

果兩條撚樣成日入其他post洗版，引人屌
d人可以賤到呢個地步

吖，兩條賤種，越叫越唔入黎喎

個post都上到時事台熱門
而加泰個post爆左都上唔到
連住尼收左支那幾天

傻仔，5毛玩屈毛

係喎，踩親你同事條尾

你個殘體五毛同事咁講喎
夾好啲口供先啦

你話係咪係囉，on9仔

你國慶都要出黎賺錢真係慘

得5毛狗會認十一係国慶姐

多d入黎推post

毛澤東呢隻五毛狗又黎幫佢同事手

毛澤東 JR D_Wade 三色貓呢四隻五毛狗齊晒未

三色貓中秋死全家

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表

你呢隻百度五毛狗又出黎幫樓主手

惡得過你呢啲收錢五毛

61個正評

幾撚多五毛
死全家啦屌

啲五毛賤撚到

毛澤東你就收撚皮啦，圍埋幾條五毛係度圍威喂

成日執人口水尾，你老母智障生著你呢條智障出黎？

三色貓，阿古路唔撚夠膽入黎？夠膽做五毛，唔夠膽入黎俾人屌？

有無第二句呀？你老母智障生出你呢個智障仔，剩係識話人屈毛？

無呀，你老母智障生著你條智障成日執人口水尾

on仔，屌你既語句唔使多，講出事實就足夠
順手叫埋你果幾個同事入黎

三色貓又開post洗版

五毛死全家

係呀，潛緊水都要出水屌屌你，好撚忙

你估好似你全職返兩更五毛要儲錢幫你老母贖身咩

推到三色貓冚家剷

點解三色貓同阿古路唔入黎？

三色鳩呢？

五毛同事

輪廓復興

支R返大陸打的未 輪廓復興
支R

今日冇返支那 打唔到的
邊似你日日係支澳坐完黑的仲要叫佢的哥

五毛同學
輪廓復興
支R

自己有車唔洗坐的士
唔似你要交條命比支澳黑的的哥

係啊 裝住你個死鬼老母
我睇住佢比狗屌撚死既

你老母已經比狗屌死左架啦
你快d係支澳打的再係香港飛的黎世界啦
等緊你啊

等多啲人知你JR係五毛

咁你食屎啦淨係喺道散播假歷史美化中國 [/quote]
部份被你地屈假歷史列表，請向各當事人道歉
南京教導總隊周廣田

稅警總團李玉昆老人

方先覺警衛員

林愛蘭婆婆

老兵葉增炎

韋紹蘭婆婆

邱炳基老兵，救香港人參加遠征軍

黃顏正爺爺

八千虎賁陳錫強

重慶大轟炸死難平民

軍統特工鄭蘋如小姐

十九路軍廣東名將蔡鋌鍇，佢講廣東話的

新六軍少校袁祥彬

八百壯士最後一人，楊養正
[/quote]
輪廓復興
支R

輪廓復興
支R

比錯負評

輪廓復興

作為香港人我覺得支那人死得好
使撚對啲假歷史人物道歉
on999上腦呀輪廓復興

民國復興一齊黎幫手推到三色貓跳樓死

正評數目持續增加

多得白痴五毛幫推

屌，三色貓同阿古路仲係唔入黎喎，唔通嬲嬲豬？

唔入黎冇咁好玩

平時唔關佢地事就係咁仆入黎，今次叫佢地又唔入黎

佢地好忙
加泰適逢十一

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

條五毛聲稱自己係澳門人，然後屌香港人，都唔知係咪真，玩分化

毛澤東，民國復興，JR，newlife呢堆撚頭閪面全部同我跳海自殺啦！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

好post值得推

認同請分享

報未呀講咁耐

講下野都射 JR你漏精呀？

JR無鳩用架

中聯辦太監

三色貓同阿古路不願面對

潛撚左

唔怪得班gay佬五毛狗覺得講學生妹 講女人都係禁忌，成班無撚用既

報左警未

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始
阿古路

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
明眼人 #7840

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

漏咗仲有王騎

太多正評, 睇怕佢地要死十次

做陰質野多多都唔夠死
最好冚家生cancer死唔去

報左警未架

c清ho ball